bevezetes
    vrptw roviden
    tartalomjegyzek-rovid leiras
vrptw --hivatkozasok
    torteneti attekintes    
    algoritmusok
    sajat is pseudo ban
alkalmazas - szep nevvel
    felhasznalt eszkozok es technologiak 
    osztalydiagram
    server ,client back front
Szimulaciok es eredmenyek
Kovetkeztetes es tovabbi celok
bibliografia

min 30